依家終於有d 明白點解biden 做副總統時期，連中國係公海起機場都坐視不理

睇下老biden 個 hdd,或者重多相睇